的倒左罐可樂落電腦

會唔會壞 即刻熄左機
係咪等佢乾就冇事？

(›´ω`‹ )

仲唔快啲拎水沖下佢

攞水沖一沖 再擺落米到風乾幾日

可以換機了

..

沖完唔會即刻壞？

冇咁大缸米

...

你同電腦有咩關係？點解係感情台？

邊個係的

我會對住電腦射精

我

用酒精抹下佢

中咗可樂病毒 冇得救了

冇酒精 唉

放落米缸度

冇咁大

咁由佢

可以買過部

表面嘅話用酒精抹，乾曬再開機冇事嘅

係怕裡面惹蟻姐

由佢 繼續打機了